# Renombrar archivos

```
git mv file_from file:_to
```

Equivalente a los siguiente pasos:

1. Renombrar el archivo manualmente.
2. `git rm` para eliminar el archivo con git.
3. `git add` para agregar el archivo con el nuevo nombre.
